三十五歲或以上既你地，月入幾多

講真說話

92k

35歲以上成班精英上連登

留名

吹水大會已經開始

3m 好廢。
同屆fg 已經搵緊10m到
恆大gbus grad